{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3013121",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 휘겔리 해운대"
    },
    "text": "HOTEL HYGGELIGは日常から離れてゆったりと時間を過ごせる場所で、波の音と小さな港の風景が思い出されます。 フィゲリーというデンマーク語で、快適さ、温かさ、居心地の良さ、安らぎを意味し、ゆったりとした時間と温かく穏やかな寝床を提供します。 BUSAN LCTのすぐ隣に位置し、計64室の客室があります。 周辺には釜山2号線の中洞駅があり、韓国語で案内を受けることができます。 朝食サービスは提供されておらず、予約及び入室は未成年者には許可されません。 客室は2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。 駐車は1部屋あたり1台の車を無料で駐車でき、追加駐車は2万ウォンの費用が発生します。 チェックインは15時、チェックアウトは午前11時です。 一般客室のアーリーチェックインとレイトチェックアウトは1時間当たり1万ウォンの費用が発生し、ペントハウスは1時間当たり2万ウォンの費用が発生します。 ルーフトップは自然災害により利用できない場合があり、海雲台オーシャンビューが鑑賞できるルーフトップはam09からpm10まで利用できます。 ペントハウスをご利用の場合、炭火バーベキュー、食器類や炊事道具はご利用いただけません。客室内は禁煙です。 ペットとの同伴は許可されず、喫煙による火災警報が発生した場合、過料および被害補償料が課されることがあります。 宿の周辺には海雲台海水浴場と駅、レストラン、カフェなどがあり、宿は清潔で広い客室と親切なサービスでお客様を迎えています。 ただし、車の通行が難しい狭い道路のため、駐車が不便な点と一部騒音があることに注意しなければなりません。 全般的に価格に比べて満足できる宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルHYGGELIGの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルHYGGELIGはBUSAN LCTのすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHYGGELIGの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルHYGGELIGには計64室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "ホテルHYGGELIGでは朝食サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "予約及び入室は未成年者には許可されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルHYGGELIGでは1部屋あたり1台の車を無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "一般客室のアーリーチェックインとレイトチェックアウトは1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップは利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップは自然災害により利用できない場合があり、利用可能な場合はam09からpm10まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットとの同伴は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には海雲台海水浴場や駅、レストラン、カフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車が不便な点や騒音はありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車は1部屋あたり1台無料で利用できますが、道路が狭く通行が難しいため駐車が不便な場合があり、また一部騒音があることに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルHYGGELIGの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルHYGGELIGはゆったりとした時間と温かく穏やかな寝床を提供し、清潔で広い客室と親切なサービスでお客様を迎えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 496
    }
}